想美國出手，24號就同我出黎

pish

自己都放棄，仲點叫外人幫你呀
一班港豬

美國追討中國武漢肺炎賠償 >>>>> 香港人權法
唔反對遊行
但反對送頭
佢地夠曬子彈講明過兩會後會做野
大家忍一忍

坐係到咩都唔做？
你唔岩依個post 出返去